當你戴上口罩時，即使是布口罩，你接觸到的冠狀病毒劑量通常比不戴口罩時要低。 布口罩確實可以保護佩戴者-少呼吸冠狀病毒意味著你更少生病| lgbtq編輯|020年8月20日|沒有直接新聞 
 外科口罩的防護能力不如n95，但它們確實比現在無處不在的布口罩更好地保護佩戴者免受液滴和液體的傷害——根據研究，前者比後者好3%到25%。 2020年8月14日《麻省理工科技評論》| 
 雖然所有的學員和工作人員都被要求戴上布制口罩，但營員們沒有。 營地爆發的冠狀病毒感染了200多名兒童和工作人員|艾琳·加西亞·德熱蘇斯| 2020年8月4日|學生科學新聞 
 今天你能買到的許多布料口罩都是用簡單的棉花製成的，但世界衛生組織建議，非醫用織物口罩有三層面料，每層面料由不同的材料製成，起到不同的保護作用。 世衛組織關於製作更有效可重複使用口罩的指南|凱瑟琳·艾倫·弗利| 2020年7月18日|Quartz 
 除了紙，kirigami還可以重塑木板、布或金屬。 形狀變化的剪裁使鞋子更好的抓地力|卡羅琳·威爾克| 2020年7月14日|學生科學新聞 
 紙和布很便宜，人們花錢買的是故事。 格倫·貝克現在在賣潮人服裝。 真的。 Ana Marie Cox | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 那個人進了電梯，然後迅速離開了商場，黑色的衣服在後面拍打著。 中東謀殺之謎:誰在阿布扎比殺害了一名美國教師? Chris Allbritton | 2014年12月3日 
 他揮舞著一塊綢布，宣佈:“先生們，我將擁有這片土地，就像我現在擁有這條手帕一樣。” 威廉·奧康納| 2014年10月31日|每日野獸 
 縱觀歷史，沒有一件布料像面紗一樣引發瞭如此多的爭議。 沙特活動家Manal Al-Sharif談她為什麼要摘下面紗|Manal Al Sharif，促進人權| 2014年10月30日|DAILY BEAST 
 拋開新奇不談，真正的問題是，這些公開宣稱貞潔的神職人員是否在傾聽。 梵蒂岡的同性會議:主教們聽到了現實。 他們聽嗎? 芭比拉扎納多| 2014年10月12日|每日野獸 
 他把紅衣主教的斗篷塞進去，站在冒煙的布上，直到整個布都燒成灰燼。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 她的眼睛已經不像剛才那麼溫柔了，她拾起掛在地上的粉紅色布匹，繼續往前走。 尋找父親的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 她對約翰·多德牧師的衣服受到的不尊重大為憤慨。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 蕾蒙娜用白布蓋住了盒子，蓋在盒子上的壇用花邊布折了起來，掉到了地上。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 每張桌子上都不是布，而是一張上了釉的紙，看起來像塗了油的絲綢。 我們的韓國小表弟|H。 李·m·派克